有無人簽名次次都有d位置唔同樣

明明已經簽過無數次，但每次個style都硬係有d唔同
成日都諗駛唔駛轉簽名

我好想整印仔吸印

有時見到其他人d簽名size/力度/構圖都配合得好好，真心覺得型